[I/A] Puzzle & dragons (367) Aki加油！

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)

下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)

Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：

維基：

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：

(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)

玩家根據ID第三個字分組

0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組

例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照

PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：

(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

搶能咗我頭香

aki正式玩完樓主出盡力燈

你自己開個po搶撚飽佢

火車隊無上三武唔想玩

Marvel 啲大印係咪去到下個pool就換唔到啦？🥲

sure

成日都側埋一邊5隻gg女，5隻樹人，想要磁力王

岩岩又抽左3pack+100石
屌你老母重係唔撚中hulk
黎撚左2隻cm 3隻鳳凰女
2隻磁力王 1隻奇異果
2隻蜘蛛仔 2隻蜘蛛女
2隻rocket 2隻deadpool

唯獨 無 hulk

如果那個他不愛護你准我代你哭
因你受罪是多麼滿足
離開了你都可以代你歡笑代你哭
若痛恨誰讓我代你痛

哭是沒有用的

有冇裏異形隊跟。已經唔記得晒點打

求暗式神繼arx8 398077004

知足常樂

同我交換隻gg女得唔得 我八隻hulk

雲魔女遊戲

差隻磁力王 gg俠有3隻 thanos2 ca 2 狼人2 想拎去換

防到毒drop就直行架啦

有連登星龍未

哭泣聲啜毛ee

支持扑姐

10抽0 7星 正常
10抽1 7星 歐
10抽2 7星 好歐
10抽3 7星 好撚歐
再上我都唔識形容啦

廢老都變埋4GAYLO

你咁講遊戲直行都得

磁力王鳳凰女先係真大獎

原來我都算歐...

我屌鳩你老母

多多都俾你

無哭 贏了世界又如何
重要岩岩唔知做乜鳩lock左張卡唔俾課

尼亞過左 但未有隊

一直都係，從一而終

支持aki

諗緊不如唔試

工作需要

你唔入遲仔，入廢鐵人多血d，就唔駛上3武

咁快又爆post

就咁睇大操個隊光式應該岩我地玩﹐起碼佢去到尾王仲有得LOOP技唔怕佢LOCK珠先
su隊暗式﹐玩轉轉轉要技術好好﹐我諗難道要好高
無傷重力隊又唔太知流程

抽完marvel 求其瞓住過

你老味抽到咁唔知足就食屎啦

全隊venom 加全隊venom 武裝勁唔勁？
諗緊升唔升
有成十隻venom

同情
我都係無hulk
無勇氣追

今次過關都冇chirs份啦，哭是沒有用的

課到金了 中左隻哭了 多謝大家

10抽0 7星 正常
10抽1 7星 歐
10抽2 7星 好歐
10抽3 7星 好撚歐
再上我都唔識形容啦
COPY 上面CHING既

因為hulk是沒有用的

原來我都算歐

歐洲仔

黎多3pack

不了
俾狗撚

差垃圾dp同im 唔洗追

屌你老母埋單鑽率得25%

好難講架嘛

chirs好似完pool之後兩個月都毫無用途

我40幾抽得7隻7星，2隻係必中，1隻係山本派，1隻狼人包好似去錯左非洲服

兩必中+狼人包+送個粒7星+14單+乞衣包
加埋應該130抽，呢個就係佢個仆街機率
個日嬲到d 6星賣淨5隻柒就

我6x抽+3必中

巴打真係非左d

我追gg女武裝果陣，其中2，3pack係全金

下星期一出仆街霸

我覺得我係正常，你歐姐

街霸

八婆轉死性咁早有料

街霸都出點陣圖

睇番剩係7星有14%
姐係130抽加埋d必中
你起碼要有20隻up既7星先係亞洲人

有料了

木光佬 好似幾勁

勁撚到

60幾抽 12隻七星
+ 必中 + 山本 再換一隻單吊七星
齊set

唔係變身都咁勁

why

新手想問點樣開到魔門？ 見你地話多經 想打黎衝rank

係咪講緊d肌肉

水暗但係限平type

cody咁勁 冇得換

輕取裏魔廊

打唔到星龍就係辣殺

CA最強！

無論覺醒定主動技定隊長技都覺得好廢咁

搭機堡

1.6hp，半減，＋2c

但雜色16倍

dllm山本

係5色 16倍

水平type雜色十字隊

鏡好啲
雲好攰

裡極限全部都水柱9ho水時中間system尻車
唔係咩?

屌你老味 三圍1.6都唔過分啦

乜鳩唔至1.6喎

雲魔女搭遊戲都幾撚硬

兩隻cm loop技+ venom武真係幾撚癲

機關槍咁掃住去

屌佢老母山本真係戇撚鳩
16倍打閪咩

佢意意係有埋攻，1.6＊16

真係唔過份，都係低到冇撚用

如果改做三圍1.6 攻擊都有25.6倍呀

神殺定防封果隻

而家係1.6 4 4

暫時啲野都幾廢
希望可以skip 回一回氣

雜色 16倍 咩年代

驗眼

有廢果隻

回氣，淨課乞衣包算

牙頓 ca 史傳奇 木屬 空位 新水平

驗左

街霸呢期好似真心SKIP得⋯⋯

勁？

一般 抽齊就算

勁廢

屌以為講緊thanos

真諗住換隻新寵 買個skin包就算 心灰意冷

無串燒覺醒skip

咁都叫心灰意冷...

清你真係諗點砌

諗下中午食乜好過啦

匡智?

上年呢個時間既Vergil 水暗消都19 倍啦

屌你老味2021 轉五色都仲得16 倍

我知你講咩 我意思係hp1.6嗰句改埋做三圍 我唔洗佢4倍回 起碼俾多d攻

陽光

因為試水溫係5 pack

ca換隊長跳出黎 幾勁

有啊 新木有 仲有兩回復buff

見到雙極1未
打完應該見到

等上修啦
依幾隻廢撚到

留定錢等fate 上多次我老婆算

dmc本身上上年5月

有無咁難明

G嚟

係雞係公廁果隻？

乜異形咁麻煩嘅咩
唔揸火車了

比蟲屌個隻

等上修料算
隆一定加番個龍TYPE 做比光式

隻耳仔有蟲爬出黎個隻

+1，等上修算

睇漏原來有水屬1cd解lock
但係點陣柒到冇人想用

唯有入鬼殺隊做蟲柱⋯⋯

比個新形態佢算啦，可能佢就係光屬42e 打手

留200石比sfv

蟲處先啱

仲有隻1cd全lock

2cd 3木3光 又有得換
木屬又嬴

隻nash 入撫子

3木3光3心先有用...

有狼人 無venom 應否重注 captain Mabel

六星可以換

是

換 未過魔狼

唔洗變身喎

轉啲光珠出黎唔知有乜用

打裡異 要硬做咩

隊長技

其實木心都好啊

無venom落隻廢豬狼做隊員得唔得 或者莫良張卡得唔得

肥仔真人體力制要收皮

打裏異畀佢換貿易商隊長跟住過多幾TURN死咗

其實真係唔駛廢毒落，會少左心珠
快刷有gg女有光式呢d短轉

呢度有冇人拎到星龍

加埋貘良啦 仲可以光心陣

媽呀我得咗喇

.gun

星龍大人

有神快拜

大神

磨龍

雖然gun唔到

其實除咗最尾嗰層用重力 其他層都係用正常打法

把暗武刀係咩黎

有無撞光天

DMC lucia

可唔可以分享吓流程

Gg女都岩？抽唔到光式呀 剩中火車

水火龍禁消水火珠喎，你無帶解點過

有冇流程

式神果隻gg女

冇 但14層遇到藍龍99turn攻擊減少 又冇技開 差啲殺唔死

我都啱啱執好呢隊，係唔係全部都係變色15turn內殺，有冇咩要留意

式神果隻光gg

2magneto 2蜘蛛仔 2cm 1iron man 3ca 4thanos
好唔好拎其中一啲換做其他好似太多thanos同ca
另外仲有3隻情人零龍可以做印花

Jj插沙 再求 繼勇次郎武暗式
Id :258640096

無2958有無得換

唯一抽唔到嘅六星

星龍大王
係咪下下都轉光屬再*唔好死，打死佢*
除左封覺斷技，2串暗無盾都唔怕俾人啪死?

其實我係參考呢個人 佢都唔係寫得好詳盡 基本上就係每層轉光屬然後15turn內殺

4星節日銀蛋用5石就換到
六月新娘你等多3個月就有

第6層點控傷

打技術地下城或者揾人同你拹力一次就開到

跟到

三抽中logan

第2隻波利咩刀黎睇個樣我都應該無

開暗魔女武器

我英 老師武

暗式神已成最大贏家

咁無了 抽唔中

好似冇邊次唔係

差隻綿羊

個個都玩磨隊跟5到，唔磨了

有火式, 光式 就係冇暗式

暗式萬歲

仆街光+潛覺唔多夠用

其實啲光暗輕減係咪搏尾王撞到同屬？

就咁睇都仲差五粒

冇較剪好似冇野頂

回鍋玩家想問下究極進化咗 想退化番 啲素材有冇得攞返?
中咗隻Thanos冇睇到隊長技就手快快進咗 想退返

天狼星我得萬聖節 冇花嫁

隊隊都差一隻咁，我屌等多幾日，應該會開發到其他隊出來

冇憤怒

鏡魔女武有冇代用

個心跳得好快，冷靜下先

式神部機真係最抵抽
同鍵勇比真係高下立見
式神仲有6次必中包

打個丁冷靜下先

入其他破吸都得掛 冇加豬冇咁勁姐

屌，慢左半粒鐘

咩環境啊

佢代2958得唔得

連登第二星龍

其實冇dmc把野但有計雙轉屬可唔可行

屌望真啲係隻雀嚟

目的係每層轉屬，有15turn可以打

光波利 代得唔得

我之前跟﹐就係跳唔起唔玩住
等齊隊先

之前有三粒光+減傷 食左落米奇同立花

最新個9抽

得一隻有冇用

係唔係獨步差1T嗰陣先打死佢

其實我唔食廢drop 食多幾粒細輕減咪得囉

好撚歐

Thx

唔得 要儲武器

如果佢每turn都係15turn斬殺
咁個隻萬聖節雞要18turn先開到技﹐磨到14turn殺
下rd就開第二隻﹐照計就loop到技啦
不過最緊要第一關開到技

人人都可以係星龍

你去死啦 40抽4隻都係度叫

aki就嚟崩潰

連登第一個星龍

歌形真大佬級

剩係夠印換一隻
換蜘蛛俠同thanos 好？

廢drop有冇必要

第二個，上面仲有個

上面咪有個囉

又一位磨龍黎緊星期六日我諗會黎多幾十位磨龍了

今晚打

如果上天能夠給我一個再來一次的機會，我會抽暗式。

冇

有用，揾佢入cm做貫穿

冇，用小號trade返過去

送左五粒精 一開打場經關就trade 得

係唔係係入得

有冇人等睇埋上修資料就決定抽唔抽埋果100石？

俾隊光式撚足兩日
暗式真係贏九條街

strong hold啦 marvel又過唔到星龍

Thanks 巴打們 今晚個小號先

正名番光無傷隊OK？
Su個隊先係暗式隊

梨系米好撚好打牙吊梨魯帽

笑笑😂

笑笑笑笑你老母

中多兩隻狼人 可以組system 隊

又一隊真暗式隊過到

thanos 好似進化完仲廢

法國未有防廢珠徽章

再推
唔想用磨隊
想用呢隊正攻

岩立 吊鉅露眉😂

有冇iron man泛用隊借黎抄下

暗式上SS未

山本又嬲

試下玩呢隊囉

★ 我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

光減係咪打潛覺關有，尋晚錯投資左光式

無宙斯蛋武裝

無論正傷定正攻
暗式都贏光式九條街

麻煩正名 係無傷正攻隊

padb先有大

呢隊跟到，晏D試，鄙視光無傷隊

留名

歌形大佬我無知一問
個重力淨係用係boss度
咁係咪中段先儲定直頭尾關先儲都得?
一儲就無得用暗式技
前段話要野野15turn殺應該無咁多暗珠?

眉豆唔開po唔好同我講野

我抽左9pack 都係單吊緊hulk
真係hulk撚左

Dllm 貂蟬難民跟唔到啊

米妮相有咩用

跟到 今晚過咗佢

應該要L同Sb姐，我無米妮，諗住用駿河手代

SB＋L囉
神原武都得掛

贏既唔係光式就暗式
火車

前面靠暗式輪盤拎暗珠，最後條龍本體先重力，慢慢磨佢蓄得技嚟都打左34成

火水龍

10turn禁消咋喎

廢囉on9

得霸龍武屌

估唔到CHRIS難民都有用暗式嘅一日

所以到底係唔係磨到獨步差1T嗰陣先打死

粟花落同4948有無其他裝代到

點變身

天照同妹減3CD 之後就開波

4948應該可以用鉸剪

各位星龍大人
濃gay個盾係唔係必要

我見有d又擺美腸 應該點都要有個盾？

唔洗，貪佢4sb同補超多抗

咁威嚇係咪又必要?
如果轉屬cd18 22係咪loop唔到

我想試 但係有冇好心人可以翻譯佢每層講d咩
Or 有冇方法將d圖片google translate 再估佢講乜

依家先知十抽龍咁多超覺
抽到仆街

以後歌形就係我大佬

仲有五色破防 好重要

個人覺得必要
loop唔到

我試下譯 俾少少時間我

有冇人用暗無傷過咗
唔識日文問唔到日本人野

係，岩先個場冇遇火機神搞到唔記得呢樣

我打算唔繼廢drop影響大唔大

無宙斯蛋龍

蛋龍武先係人權寵

原來dacho用光式正政過咗

我寫錯，係20，22，咁更加loop唔到

同問 淨係睇得明少少 唔係好知實際要做咩

全部食防坐？

真

on撚鳩, 發左達就話知足常樂

係 大家要飲水思源

我total 10 pack

total loss 10劈 抽唔到目標就係loss

廢老id幾多？加個好友想借暗式繼豬頭來用

抽左三十抽兩隻哭
我其實想要cm 因為光隊好似齊腳

有冇手足掛試暗式無傷隊
我掛繼宙斯蛋龍3光-潛
Id:143154695

Aki入王關了
不過同su隊野一模一樣

單吊GG俠，唔夠印花換，追唔追好

CM有得換ma~ hulk無得換
課左成3000蚊都唔齊set
睇黎要課多pack

唔追

我最接近砌到都係愚地獨步嗰隊，等人post片睇一次點打再執隊

前兩日課多1pack 單吊變打孖

我都想知
好多DETAIL唔明

10抽黎咗4隻hulk

樓上轉豬師

得15個光減覺，唔敢落注

佢放棄左雙轉隊長？

你地大癲 我一蚊都無課過
正身

分身

Sad 左

驚閪咩
7星換到架嘛

得暗式過到

冇轉屬性果2隻
我都係攬住個魔王算

無野換到
火隊有隊 啲寵好似有用又廢事換

新關嚟講應該換美腸定萬磁

光式都得，睇吓dacho

大佬吾能答我哭了

有磁力王同Jean Grey已經好好
個人覺得呢2隻先係大獎 (7星有得換

準備刷裏異

仆街我得一把剪 即係玩撚完

肥仔集氣 要然

之前ALLIN左﹐唔知邊到有得刷

光式真係好難轉 自己開技之後唔係下下轉到10com

有無暗式神巴打繼豬頭？
留個id，加個好友

375778959

終於爆晒3粒石, 打本體
希望佢得

佢話淨係寫自己嘅經驗 冇撞到嘅怪唔知點搞
有先制就一定要3串暗入 15turn內突破
1 用lucia技 暗式變身儲暗 差唔多15turn就殺
2 佢哋會轉色 所以普通咁打 會減時 如果點都唔掂就用蟲柱
3 都係會轉色 所以唔洗開轉色技 木奶唔會變色 如果佢吸暗就用死神妹 打剩佢
4 未儲得返lucia就捱到得 用濃姬蟲柱貂蟬都用得 開到lucia就第15turn殺
5 用死神 殺 （唔明 上一關話貂蟬用得 咁呢到點會有死神）
6 用lucia 10turn咁上下用鏡魔女
7 中咗5抽龍 所以可以儲技先殺
呢到開始d怪好多血 一路磨一路儲技 暗式loop住去
8 火羅馬 轉色
9 月讀 暗罪龍彈起就殺得？
10 天央 轉色
11 白幻 轉色
12 執行 轉色
13 光頭 捱7turn先打 有覺醒無效所以要儲定lucia劍 貂蟬 罪龍是但一隻？
14 火龍 轉色 轉埋貫都要4turn 所以大大力
15 入到去轉色 幾時都要開到貂蟬 唔記得d石嘅次序
一路儲暗一路慢慢磨 去到30咁上下就開重力殺

唔係攻略嚟 自己睇路

女魔狼我都未過到

想要潛覺係光輕減 繼宙斯蛋龍既暗式fd

新手抽marvel 定街霸好？

added

咁多都唔太識用
講真Jean grey 我又有妹係手
磁力王反而做到打手

無暗式 第一次出果時有冇人話廢？

等女星龍出先打婊星龍

冇睇佢攻略，不過試過俾火龍機封貂蟬之後就知有伏，要自己改隊

暗式不嬲都係高手向
話廢嘅應該係話自己隻手廢

印象中無，不過當時講要chris先玩到

無諗到而家啲人玩轉轉轉玩到痴晒線

含晒
唔記得左 得一rd破吸
你傷正攻隊又贏

無人入chris

一出個日已經係ss

應該去左洗頭

睇黎要換巨腸了

定係剪頭髮

有片 收左工今晚試

吸火

呢兩隻同時上咗位

D 高手玩玩下已經用粒轉轉轉當Chris 咁用

憤怒難民表示跟唔到

依家chris都唔洗

我覺得Jean Grey全解好勁, 呀妹7round解封唔夠對付新關

玩唔到轉轉轉

睇到我個心跳得好快

同埋有轉版差好遠 必要時救命

正攻暗式要keep住轉3串真係好痴線

冇暗式的禾真的哭了

肥仔俾人斬手指+天降暗
集氣

有都唔覺得玩到

第一次聽貂蟬難民

果然唔係遇火龍機，等睇人中伏先

有機啦！

あっき加油 !!

肥仔仲要天降眼鏡珠

有冇暗無傷片

最後一拳

Id?

要贏了

肥仔好似就得

過到啦應該

轉 9 3 3 就 ok

平砍都夠既應該

369 145 518
Thanks

然了

肥仔終於

隻王後半都算俾面

正攻真係難到

鵝咩爹拖

睇aki冇咁熱血

好似冇血線斬殺

有，2%

2%

Su superchat aki

冇su咁識節目效果

呢隊係咪都係同光輕減嗰隊一樣打法？

佢都灰機左咁多日 仲要效果

喔咩嗲多

最熱血係ダックス疊珠九筒

四隻蛋龍

痴線佬嚟

睇到劍士﹐冇較剪唔洗玩
個關解覺加轉屬

差冥底

YEAH !!!!!!!!

但我覺得佢係轉得勁D, 最尾933+全消

呢隊砌個難度高過之前落兩個波利嗰隊

升唔到呀 打多兩隻啦

火車已成condom

呢個都好神, 腦回路異於常人

su計珠勁啲，岩先有加手指

我肯定記得有人話果陣三隻式神都廢

冇平子 搞唔掂

4個西拉武﹐點gun

比起個時勇者 式神超好待遇

琴日見佢尾王扣手指8.5 秒都重玩到轉轉轉變珠

海鮮網真係好垃圾，唔睇人用都唔知隻野勁咁，隻炭狗落返嚟未？

其實我有錆兔system既話
狼人system係咪冇咁必要
想拎去換野

仲要有粒轉轉喺九筒個位度

算啦，夏蟬不可語冰
對住啲痴線佬我地都係得個拜字

我全部有齊差蛋龍啊屌佢老味

仲未計右邊疊九筒個3排有成6-7粒眼鏡珠
痴撚線

aki好撚狗
係咁叫火魔女頭做九koru

食屎啦屌

仲衰三舊裝都冇

CLS

10九

光暗都威過wo

show埋其他挑機

入到尾王d輕減先叫有作用

有5隻光
0暗

靠巨腸解lock

依隊仲易試左依隊先

星期六日抄aki隊參與下

你贏囉 臭星龍

正攻勇士

我差隻雀

而且冇防廢章

跟唔到

八九裝可以借人

問題冇個咁嘅人

問左常闇未

我砌極都砌唔掂 L解鎖係咪一定要 防毒得90%係咪死硬

我
不過個50%廢章就要自己努力

常暗果個冇timer
可能協力左右手過

不過常闇果關係冇限時
不過是但啦

尼亞同佢同一隊，抄佢㗎

你可以問下用呢隊過咗嘅人
但係呢個POST未有

我都想抄了

屌睇錯野，呢句收返

肥仔原來過左

不過佢呢隊其實係跟另一個人嘅隊嘅修改版
原版都冇理廢珠所以我諗問題唔大
廢珠章我估未必係必需品

有架仔賣轉暗屬隻獨步

唔喺啦
利申Signal group 見人尋晚8點已經過咗
經奇隊

真係識做生意

137349797
我夜d先得閒砌 你add左先
你叫咩名？

有冇隊型

要捉呢d人binc

用冥月神得唔得SOSAD

我都要夜啲落堂先打

佢賣幾多

千五羊

咁都信應該唔洗驗腦，直接人道毀滅啦

咁貴

@10九

常闇香港人嚟？

無幾耐之前復刻完邊值錢

嗰陣個LOGIC好似係咁：
暗式→轉咁多串，垃圾
火式→不如炭，垃圾
光式→垃圾

仲要大把人提曬水要打

係咪可以r一隻
想磨呀

肥仔果隊要玩轉轉轉轉

以為個個都知 佢同尼亞幾fd

同上年口罩一尻樣
平時邊值錢

係 我話三串暗畀狗轉

汪

我係冇打既其中一條傻仔
好彩憤GOD送左隻比我
等我打完會將呢份溫暖傳遞比另一個連登仔

我嗰隻攞咗出嚟 而家喺邊個到

同扑姐仲fd

跟到
但睇唔明點打
除左‘唔好死，打死佢’ 之外仲有咩重點

加油

差唔多每次提親佢個名都有人問

今晚先砌隊試下

共用飛機杯

邊隊唔玩

追唔追ca好開頭又話廢而家又好似幾勁下 差佢同pheonix先齊

玩暗式一定要轉轉轉

幾十人輪隻愚地獨步

連燈

鞭屍

準備

日經

追珍就珍 ca有得換

三百姓家奴

要追pheonix

事主出現了

巴打多我一隻

利申 抽齊

嗰陣額外刷多咗嗰啲賣曬
我好後悔

根本人人都係9up

點解會賣

掛左暗式赫拉裝 歡迎加
229679476

冇諗過TRADE俾其他有需要嘅人

我冇打 好彩啱啱有個好心人同我換咗防座

但推唔到cd 又23+7

多得遲神講一講 d式神先可以威到而家

連登靠墳巴一個頂住

上次都唔打 抵俾錢啦

Y剩係貼我 踩光式果啲夠貼爆1個POST

扑姐都特登開個po叫人打啦

我想要1隻
就差佢

咁善心嘅人真係買少見少

咁光式個陣未buff又真廢既

有冇人借隻愚地黎磨
用完還比你

踩光式人人都踩踩暗式嘅唔多

更何況你一次踩三隻

獨步個屎眼變咗西隧

暗式淨係激減盾都扯左
光式buff到咁先勁姐

咁光定暗 穩陣d
同埋係唔係2件裝就夠 落3，4件蛋龍/龍刀果d 係唔係用唔著

留id

單吊荒鬼當初追金魚
結果最後幾日單抽係咁出六星

你夠潛覺咪可以少d蛋龍

召喚肉醬

調返轉

蕉fd子 暗式掛蛋強 光輕減
312903840

清點解我見到係鏡魔女

//廢既 唔抽啦 劣版炭 L比狗屌 3串俾狗轉// (遲仔，2021)

15隻字都唔洗 簡而精

可唔可以借一隻比我 用完借會還

係
其實光式係冇鬧錯
尤其嗰陣已經冇上修翻身呢樣野
所以更加唔會估到光式會有咁大嘅BUFF

推

你gay 不了

459 639 071
你要乜都得, 防坐 喇叭etc

我可以為咗你變直

睇負皮就可以清點到幾多人係式神難民
威左就快4個月都仲威緊

不嬲都係技術向

巴打打錯id?

尼亞姐係山本彩姐

貂蟬果隊穩啲 黃色粒野有機會封覺1RD 好似係

349774933 感激不盡

屌, 打錯 459 693 071

再推

有冇得跟隊借用完比番你
347900111

想請教一下我個box 可以點砌先穩過到裡魔廊
介唔介意我貼下 場場都比人打返出黎

其中一隻換暗刀係咪得呢
都係2個暗減覺

我分身有隻暗式繼5875谷血裝, 你需唔需要加
用完可以del

巴打掛光輕減暗式要愚地？

差隻金魚

哭撚咗之前換咗隻磁力王而家中多兩隻

光式未buff真心廢

巴打你係高橋李依？

一同二都係暗式wow

3隻都有用既

換左

去到呢度炒真係哭能死

我係啊 你用完記得還 我得一隻

好人一世平安 有需要防坐就搵我喇

cool池幾時開台 呢度班友就黎移情別戀啦

係咪有人要借？

下咁唔好啦
我唔知我要打幾多次

徴進化嗰個形態

我呀
347900111

都係嘅但慳返五隻印可以順便換埋CA

幫fd掛 光輕差 花嫁/萬聖隻4星
暗齊d

有冇link,想睇下

你得一隻你自己用先啦

ADDED 借個未進比你
進左個隻﹐我要自己用呀

訓左冇睇！！
呢條光頭佬點解變左MVP？？？

到底1000億血係咩概念

有暗無傷片未

Love u....

好啦咁你問唔到 再搵我啦

我都想知

349774933

光式可唔可以光無傷

轉屬性
最重要係免費兼可TRADE

解到覺醒就無事

開左

你還返我先﹐我有隻滿技
禁錯左

我係大介就即刻改隻獨步做100mp
敢落我面???

條友個AC應該好快冇

咁搞笑

借隻滿技比你

Ok ok

我都有獨步 可否幫我升滿技再俾返我

易左﹐再開吧

一陣篤下機睇下幾多RD打得死
果隊得2招長CD解覺

Ok

聯動野難啲

我星期六先得閒打，贏咗比番你

用水九筒

我火印難民

大佬 個位交換左擺

光式光無效隊

無10抽龍既話 有冇其他代

巴打係咪出同欲倒轉咗
感激不盡

係，柒左等陣

無人答我當唔介意

搵人指點下迷津

唔贏呢

轉左

😦

Thankyou so much

有冇jj50cm 嘅大神知 無敵隊d蛋龍洗唔洗滿技

其實有隻獨步之後大家係用咩隊？
雙暗波利定4赫拉蛋龍？

你睇下自己個BOX有咩

朝早砌隊砌到依家 心好累
光輕減又冇貂蟬
暗輕減又冇愚地
啲蛋龍 光得一隻 暗得2隻
好撚灰

咁樣試下

邊隊易啲？

有冇人玩光無傷隊

有冇日文達人翻譯下呢篇野

上面頭先大把人講

諗住跟呢隊但唔知流程潛覺

1-12層都係15TURN殺
用獨步嗰陣都係奇異→獨步
1/2/3/7/9/11/14都係三串暗打爆
下一層要耐久嘅話用曬兩個暗式技都得
唔夠暗就儲珠
見到龍機神/火機械人/妖精王/光天就走人

光式純粹山本發神經，連佢自己都估唔到我諗

冇暗式點跟

唔該哂

見妖精王都要走咁陰公

喊撚左，我終於跟到一隊

10抽2隻HULK
不過我唔玩木隊

似唔忿氣跟住改到過曬火

料都無

唔明
我冇入過去同睇行動模式

有冇光式神做隊長嘅冇傷隊

無憤怒 係咪要用鳳凰？
成隊差呢個位

可以，如果唔係遇光天我一早過左
不過難度同運氣成分高唔止幾倍

咩叫耐久？

佢打打下會封覺1回合，其他唔知

龍機神同火機神打唔死既咩？

無憤怒可以入咩啊
[img]

參詳緊，今晚入去死下咪知

得

光式

其實我想講光式暗無效

可能唔同隊做法唔同

我棄左光 波利好似唔得

咁唔知

咁妖精王同光天係唔係無解

人地借隻獨步俾我，先跟到

以為上面個張係我跟個張，又柒左
個腦好亂柒太多鑊，潛下先

陳百祥

問cool持

上面個耐久意思係咪指用完獨步，要儲返先再打？

平子武有咩用

睇錯隊形sor

你有心嘅round round三串暗咪得

有無巴打可以借隻愚地比我

磨
但係我睇唔明佢想我磨幾耐

有無人跟過呢隊玩？
我試到8樓戰女神/木印都好難15turn 唔用貫打完一條血。。。

唔得既意思係咩

應該係俾人封覺1回時用

Turn turn都整一大堆木出嚟

10抽得1隻L文

憤怒係咪無代用？

防毒唔係必需？第一關轉毒轉到心好累

無野了 原來無平子武裝

平子3毒 奇異2毒

我諗應該係用左轉屬性後，招技要15回合既，但又要15回合內殺，所以應該係用獨步，再用奇異博士推2回合，磨13回合，再2回合殺，我諗，要試下先知係咪

威赫+紅龍刀+CM,打2下半條血

柒咗 依加都5個

可能開技時機唔啱
試下磨到4成先開龍刀貫佢

強化料

好彩有padr換輕減盾潛覺

唉 今晚贏唔到就冇時間打了聽日要奶閪

y

可唔可以掛暗式赫拉蛋龍武

幫@pad_sexy

都係要正攻 咁我換返pass章算

你要奶5日閪?

收到風 98一早過咗 可以幫你手奶

一係就星期一射波

其實你唔習慣控火力既可以拉5色推紅龍刀，應該可以貫到4turn

米廿五拉

呀偉在嗎？

巴打，佢13F個到係點解？個關有3次1回合既封覺，佢寫無效飛？即係點？

再努力下
見無咩人講呢隊野
希望唔好到最後先發現原來係伏

第三回合會封覺兼打柒你所以要三串暗

八婆頭先又咁早出料，而家仲等乜

但我睇行動表：
暗頭第三T封
光頭係第四T

呢隊跟到
屌今晚試下先
有冇4gaylo 都試緊呢隊

無野啦，我以為佢重覆封覺心諗重覆封覺點儲轉屬。
thx巴打

幾時先出強化料

你見新寵有點陣版
應該所有舊寵都借出點陣版

而家刷分身首抽係咪應該要齊marvel 7星

就咁睇就L文隊有d機

L文隊湊齊抗性又唔夠sb
好辛苦 一撞暗兔又血都回唔起

應該換美隊定thanos
用新光魔定cm換好
有冇高手解答下

講返 cm有多

不了中毒咁樣點擺落隊

你有幾多隻先

唔洗喇
勇次郎武冇得代
Thx 巴打

有3隻

唔識打啲輝石 晒晒啲時間

3抽兩隻gg女唔反牙介5分鐘

繼承同上面一樣？

肥仔終於過到

應該有轉生進化

慘，應該你前面太慢
希石不停轉貫就得

重力係咪得最後個關先會用

唔洗齊坑 你loop技都會轉走
防天解毒好過
磁帶偵探卡咪冇事

5石gay唔期望啲咩住先

係

得3隻就唔好亂換啦，兩隻自loop一隻進裝

大介今日持久咗，搞咁耐都未俾八婆出嚟出post

我其實有防天廢毒
偵探卡我無呀

好啦 因為我有班長先想換走一隻姐..
Thanks

同埋果三隻番人係咪一定要有威嚇

6石

黑魔導士卡啦

帶sx章仲差20%防毒

準備上路

大約可以塞咩隊員
我硬係覺得依家點砌都唔岩

官網update咗

前面有無咩位要留意？

木魔女buff到破壞平衡了

L文 蜘蛛女 磁 美隊 妹

街霸得啖笑

有無暗式繼克拉蛋？2防坐2暗大減盾？
留id加

對於一些玩無抽蛋的高手, 光玩具是很重要的隊員

木魔女9cd

超覺要點玩
可以塞咩裝
我本身度盡果隊感覺好廢

無美隊呀呢個ac

9cd ok喎

轉轉轉清唔清到黑珠

9cd有激減盾+解鎖雙色陣+2c

快睇咗一次街霸料，大家可以all in marvel

有冇暗式繼豬頭fd求加

火果隻好似唔差

比多個大s差唔多

驚奇L文各得一隻，印花夠換多隻，邊隻好

14 -》9
但仲係垃圾1sb

如果無奇異博士可以換咩?

其實木隊仲有位擺魔女咩

強化完睇下點吧

番人？
係咪想講食人魔？

已投鑽石龍

山本唔即刻送返式神點挽

美隊S+
裝都係上三裝 蜘蛛女裝
唔記得你有冇式神木5星
有就轉埋做裝

+1
雖然嗰1000隻蛋龍差唔多用晒

推 有冇人知,卡住係水龍

屌你第二張圖流架？

邊隻

仔定女?

不過有得換就是但啦

蛋龍有得免費刷都有人揀

100隻鑽蛋龍
一隻寵9格覺
900隻蛋龍

曾經pad最強嘅木魔女

邊隻鑽石龍

唔刷仲可以用MP買

仔

清唔到

留一隻算 其他攞去做印

一隻價值1億COIN嗰個

100隻係1億錢嗰隻喎

無野了 自隊

咁撚正
傻嘅先揀蛋龍

木橫已戰勝歸來

屌我原本upload 柒左
Up埋分身果張圖上去 屌
頭兩張圖唔洗理

38%傻人發現

防廢珠緊唔緊要？

中間都好似少左d
你再up過啦好嗎

前面唔知拉10turn 1c之後全力
定係keep住慢慢扣好
最後揀左慢慢扣
變左每turn都用左四五秒轉珠

好似ok

4cd 解鎖6粒火ok喎，不過要等火屬兩串隊長

冇lucia武
點算

屌你 真係14cd減到9cd算

ryu 12cd 6光6暗+貫通

好似都用唔着

冇debuff就先全力打到斬殺線先慢慢1C
有debuff就1C磨走先，再同上
我入boss關時仲有2600秒，正常係有好多時間剩

10倍隊長

原版仲有用 四回解鎖生珠

唔得啦
功能寵我用聖誕果隻好過

有冇人講下暗無傷隊到底磨到幾時先打落下一層
好驚數錯TURN

等你食評 我都係冇面具 得眼罩

有攻buff叫入到光式隊

大量連登gaylo準備負皮你

街霸廢到

咁快水龍

留名等燈

屌定我直接換隻cm 返黎砌光隊蒜鳩掃

水龍有咩黑珠？

Skip得thx山本

冇心就唔好搞啦

春麗冇解禁消仲以為火車有得救

我打裹魔渣ching

換美隊好過
經期要齊隊先有得玩

見到妖精王先制覺醒無效 無效隊點算

想問下合作既交換所係唔係只會用番上一個合作既7星做交換
因為我突左啲情人火龍 情人靈龍
唔知可唔可以留落街霸到換

想問吓光無傷係咪轉色一路3串暗慢慢打去到boss先會用重力

真咩 我事鳩旦入狼人光式女新限10抽龍玩唔玩到

Quit

街霸6石機用6色限

節日8星7石以上合作就有機會用

全能力2倍加半減

無倍回啊，仲要5秒俾狗轉

全屬性HP啫

5秒轉珠
回歸初心

合作有分用細印定大印換，5，6石機用細印，7，10石機用大印，今次6石用細印

睇錯
以為有埋倍回

垃圾到 出返式神好撚過啦 屌你老母
繼續SH等愛德華 滅天滅地

玩到 但係你武裝都要齊囉

街霸換完新木就收工

驗眼啦屌

笑能左，係咪打錯

好想睇一堆堆無傷隊打山本面
利申： gun唔到

換豪鬼就完

有冇安娜武
有換毒章都應該ok

有咩武裝必要？

乜Su個隊得4Sx

用兩隻ベガ換新野算，完全唔想抽，豪鬼剩係得點陣

仆街 姐係留黎下一次7/10石機都唔一定會用到佢

清係咪過咗
有冇大概流程

街霸有冇必抽 就咁睇冇隻叻

未
砌完隊食埋飯打埋個飛機先慢慢轉

今次都幾有創意
出到好似打街機咁

諗緊唔防廢得唔得

又無咩所謂嘅，總有機會用得着

104 735 316
求3光減繼宙斯蛋龍暗式 THX

單吊奇異博士 唔追了

加左 大家呢幾日長掛第一隊ok?

得月任有得送
所以好珍貴的
要同分身一齊協清月任 儲定

有喎！希望果3倍攻唔太重要

因為仲要計住啲15turn
又要睇住下一關啲資料
效率勁慢

應該唔重要 我見有人用我英武無陪攻都過

求暗式繼豬頭fd,有冇ching 可以加

火車係唔係要降grade la

滿位
我id 104 735 316
長掛第一隊

搏盡無悔
All in 晒啲魔女換左隻女權臭閪返黎

我見你問咗好耐 想要咩覺 我掛俾你吧 我幾十隻暗式

幾十隻
繼晒防坐就得
145944781唔該

add 咗

我睇唔明日文
想知有赫拉強龍係咪可以頂走宙斯？
同埋用恐山安娜武頂走平子武都ok?

見佢講撞到火機械人要走場但點解歌之形又話過到

佢有po幾款變種 你用赫拉強龍可以換下啲潛覺咁

同問
冇平子武用咩好

唔該
加埋親友得唔得

反而想問boss關點打，應該係咩次序？

我覺得防廢唔係一定要100%自己執下is ok 平子果個位應該可以入有L字覺嘅解覺醒武 我都未試 都係紙上談兵

隨便吧

我已經無得吉人wo

我吉你咪得

其實我唔算重課金 好多嘢都無 提提你先

是但

有冇巴打俾我吉 想招im cm親友

同問 我都想知

暗式神 光無效有攻略未

已加

117906844
求2暗減2防坐繼赫拉蛋龍暗式 THX

有沒有光式暗無效

掃雷達都好似有

我照用奇異果武，平子武換安娜武係咪都ok?
其他都跟你呢個

火機械人33億防 點過

換真宵武應該可以轉毒章

赫拉強龍洗唔洗滿技？照計都係最尾一層先會儲？

儲兩次技掛

後面咪話柒左睇錯隊囉，睇啲唔睇啲

182444529

火機15rd會轉屬啪死人

Added

姐係呢隊撞到火機都係要輸？

33億防，唔走場可以點

今次SF唔掂喎 好似冇一隻上到枱
單眼佬仲要成10倍 打死人咩

火埃超覺轉五色破防得唔得

1200萬血，你試下囉，我見到走場算，我都係呢隊

可唔可以講下獨步去到幾CD落下一層

磨隊見火機基本上就係右上角

要用大防綁武 轉蛋龍武應該可以

磨隊 冇相澤/平子武 用其他防毒全解武得唔得

個L應該係重點黎？

想知L字有咩用

有5色破防就ok，不過呢隊冇
亦唔知個超覺轉唔轉得，如果轉得嘅，佢有十字覺，一定夠力

想問下撞到佢講嗰四隻係咪死梗？

應該冇用

換撚完女權臭西之後發現 玩乜柒L文隊
回家啦屌

咁可以試好多武

個攻略話撞 龍機神 都要走人，50%機率出現喎

冇L好多boss lock到你傻，岩先遇大師兄俾佢狂lock到差啲唔夠力

要rdrd隻隻打21億先有機會

venom

得幾把
主要係計毒同Sx同章
仲要全解

多數係火埃2技差1turn跳起就要過版 下層要開到奇異博士獨步先會跳起
利伸啱啱打咗場 第十層撞龍機走咗場

火埃唔係有L字咩

巴打依隊我跟到
打法跟上面？

明白

光魔女 光埃 龍刀

見到 光天 龍機神 火機械人 妖精王就88？

咁計火埃就用唔到破防超覺

係喎

巴打無奇異武裝用魔血玉得唔得?
係咪要佢加2sb呢招技?

接受唔到磨到後層但要走場

皇龍刀有留
光埃可以之後打返啲七星靜夜進
光魔女件武睇唔明有咩用

屌那星 唔記得咗

仲有全解綁

有4隻唔可以撞到
遇唔到呢4隻嘅機率(1/2)*(1/2)*(3/4)*(2/3)，12.5%
8場有7場係必死，有冇計錯?

做磨王係要晒時間

唔係舊果隻 係新果隻
5個光加珠加全解加回

表魔廊個次用曬d光減傷
想用暗減又無獨步
正攻了

咁其實我用十連龍係咪就得

邊4隻

wa

光天 妖精王 火機神 龍機神

我都係twitter抄

哦雲魔女 之後有機會再抽
依家都有代用嘅
想問依家姐係都係主要塞爆光加珠？

光天有無機會1Q殺 9+3+3

想問有邊幾關冇得磨

Yuukoru岩岩又遇光天
有冇youtuber係成功殺過光天?

痴撚線公司

主要係Sb 加珠有位再塞

上面歌形好似答左

咁塞住sb 裝都得啦

明明只係120億點解好似無人秒到咁

你打魔門咪係囉
魔廊就要計

一開波已經要賭封技
咁多多條體都唔夠玩啦

點都開心過玩L文自虐
啲血回極都唔上 變身又無心珠 嘔左出黎
留返一隻L文做之後打手算

打剩10分鐘碌過

獨步可以交易，同呢度巴打借都得

只係
全屬性下一隊得兩三隻打手
點秒

光式定暗式?

暗，同你同一隊，用光打到灰

清

冇防天降章
天降跌2串暗落黎 冇盾入下一關又踢返出黎

諗好隊 叉好電再試

等於要一拳打到魔廊隻BOSS過半血, FULL TEAM都唔容易

光暗輕減要堆到幾多先夠

招暗式繼赫拉蛋龍武

347900111

打到灰去白貓玩領域展開算

無效梗係100

唔係我黎
twitter抄既

你打完飛機未

id:238 328 793 長掛暗式裝真宵武
求暗式裝赫拉

X*7% + Y*2.5%

X=輕減覺醒

Y=輕減潛覺+

計出黎>=100%就ok

火機神唔係可以用濃姬5色破防?
雖然諗到要轉5色加3串暗就覺得痴線

光式個隊真係好撚狗，轉起上嚟辛苦過暗式，左計右計

濃姬隊可以試下 火埃隊就係咁先

赫拉裝備係咪一定要升滿?

唔係好想再打，好辛苦，不過刷希石仲有小號

唔升滿點儲 限時關

其實真係可以唔升，尾關先用，1C轉多幾十下，不過如果差呢少少夠鐘就Dum春

真係好後悔啲妖火又無打
啲七星龍靜夜龍又無打

咁不如直接抽啲SB提子武

七星龍裹魔撚任刷

七星龍靜夜龍之前百花任刷都唔打

果排掛住打lol

破解緊份野

有冇巴打知依個字點解

暗波利倍攻buff

波利的增傷技能 ワルリンのエンハンススキル的簡稱

木魔女上修無人講既
掂技變CD 9 痴線

果排我都掛住打lol都刷咗十條返嚟

係到諗緊磨隊冇暗L得火埃L會唔會好難受

1001